聽日過大海，本金$1000，想推上$5000，玩咩好？

如題

21點

唔好累人

百家樂

1鋪過

1000精兵

ALLIN 3鋪大

今晚買馬好過啦

拎去溝澳門妹
做非永久居民，下年派6000

我聽日都過，一齊？

買左龍票未？

打令

去百老匯百家樂啦 個莊夠弱

做永久居民，穩代一萬

有冇技巧分享下

博莊家爆

21點已經係最有著數個隻game

連開10鋪大 買細

如果手上12-15點應該點做
要牌又驚爆

1000蚊本?
你今晚買馬好過啦

不如今日賭馬啦
我俾tips 你

都要睇莊家攞咩架，btw 1000就唔好去啦，Blackjack 一鋪最少都300

百家樂 閒閒閒 3舖 拎錢走得

入門買口閒，包你輸到冚家剷，計我話梗係買莊啦！

買馬好過啦